乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(3)

上個post整合

chloe水桶袋
自稱只用過2次 但有影相嘅都已經唔止

聲稱停產 但係東涌outlet 仲賣緊 價錢仲平過屎盤開嘅價

prada袋
極度懷疑停產係唔係佢作出嚟
網上$12000就買到個新

Chloe Hobo袋
賣袋冇誠意 字都串錯

聲稱只用過兩次 但同樣睇相都唔只

細size全新都係6千幾

中size先9千幾

又老作著過次數

佢著過係咪香啲

去revolve官網買套全新都係$1000 買佢二手要$1200

亂咁標原價

雖然佢隻色賣曬 但同款原價都唔使$500

credit: 痴撚線男朋友 點呀何寶榮 繼續加油 快啲賞花杏仁露 死廢J 星期日檔案
希望冇漏

成個鐘都冇人開post

搵啖飯食下姐 唔洗趕盡殺絕嘅

一有事即刻割席
好普通嘅普通朋友

推

屌慣咗手勢用咗不推文

其實二手嘅原意只係環保
然後佢將個價仲set得高過原價
咁我不如去買件新
最慘嘅係有啲follow佢嘅妹豬唔識
見名牌又好似平左咁多就衝
點解呃人都要助長

又係你呀樓主牛唔飲水點㩒得牛頭低

你情我願 假就話啫

宜家係呃人嚟搵錢喎

又話尿黃都大晒嘅？

佢拎完啲錢然後去食藍店
黃

又俾人撩又識手袋牌子 樓主一定好靚女

詳情請追
乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢買名牌換新衫

- 分享自 LIHKG 討論區 及痴線西ig lihkgchisinwest

罪狀1
Mark up 哂啲價錢賣比妹豬 全新價錢竟然平過二手

罪狀2
繼抄人事件後 繼續講大話 聲稱件衫同啲袋只用/着過一兩次，但俾人踢爆講大話 ig有相為證

罪狀3
Cheap精唔止一次俾人發現係zara f21 monki h&m 退着過嘅衫，仲要搞到人哋件衫勁臭

罪狀4
聲稱幫follower 做印尼代購 但mark up價錢3倍以上，仲要自問自答扮好受歡迎

罪狀5
6月手足打生打死時 仲post bra相
同埋唔止一次幫襯藍店

暗底裡做咗好多㗎啦 唔好咁執著😅

已追蹤

罪狀5 第一樣好似加buff多啲

屎盤真可憐 平時bae前bae後 一出事就一個friend都冇 好少見一個kol俾人屌係完全冇人出嚟幫手講說話/護航連cty都即刻割席 笑撚死 好想知之後佢哋仲會唔會一齊出街呢好普通嘅普通朋友

睇toutube 宅男俱樂部 就知班所謂kol 拍片人 都係互相利用 鏡頭前幾咁兄弟

睇大丁就知 而家幾努力痴住周庭

你做乜撚

Emoji

推新po

應該係護屎手

終於有人出嚟護屎

so?

推到屎盤身敗名裂 再冇PR揾！

佢個頭好快變雀屎青色
可以改定新名

佢食咩藍店咁ON9?

冇跟一晚又爆多個post

好驚驚

買二都要2700，即係自己450就著到件新衫，條數佢真係識計

隻老泥收檔啦

收嗲啦佢條臭閪連自己睇新聞唔開心都要擺上鏡頭前面 佢會暗底做嘢？佢皮膚暗黑底就真

堆

由細到大都比人讚我棚牙好有特色 個人風味

推吖

呢啲小便宜就唔好貪得咁肉酸啦⋯⋯明明平時乞返黎嗰啲都唔少

繼續推到佢仆街

究竟肯收皮未呀老泥你
抄人著衫已經夠柒
仲要畀人踢爆賣二手嘢mark到價錢咁高
我係你咁羞家就縮返入老母個閪度

人地fans想買佢啲野嚟儲又唔得？明買明賣

唔小心不推文sor

貪佢多老泥

貪佢有臭胡

我去官網買條新好過

最好成班乞衣KOL全部收皮
下個到藍絲Jade
狗女liz
山東大媽sue
Mk ding

Lm
Btw嗰條伍仔好撚樣衰 個鼻成隻馬嬲咁

果個spoon

唔好加密啦 比cdrom睇睇 仲有李泳豪開個間

繼續食花生

點解呀
雀屎青明明好great喎
咩色先唔驚

推到屎盤收皮

嗰陣spoon ig story係咁post cty
又讚佢靚仔又點又點 之後有人誤會佢先係牛生 先澄清人地有女朋友

唔洗加密啦 比全世界入去dislike！

有冇圖

果個spoon極度嫌棄嘅語氣

無cap底呀！但嗰陣佢po story po得好誇張 應該會有人cap底！

果個屎盤

屎盤啲期間限定朋友呢好似咁耐都無一個幫佢口 啲人緣係咪真係咁差啊老泥spoon

不過好認真，之前就算有KOL俾人追擊
一定有護主狗

依家

食緊野都噴出嚟笑撚到我

屎盤你啲朋友呢

今日port左屎盤未？

呢個係咩野限間限定 果然一無續約就即刻翻面

屎盤快d幫你d四月限定好友續定約先可以考慮下送你d香香二手衫俾佢地

Lm

屎盤原來真係冇frd

人哋仲有牛生

每日關心我庚SPEAK UP咗未

IT’S TIME TO SPEAK UP

新po lm
講多次 想問嗰幾位自稱同cty同屎盤嘅絲打
其實佢同cty係乜事
個個都好似有嘢爆又冇人講到 磨牙磨牙又冇下文
有嘢快撚啲爆啦 成個流浮山刀手咁 講咗三四日都冇
雖然大家都係痴線西 不過作料真係好柒
係真嘅唔好講一半就潛喇

姐係呢 個咀咁怪 下下搽紅唇又深色 搞到focus落個咀 成日睇佢笑起上黎 啲牙會唔會hi到啲唇膏色落牙度 前面5隻牙

我庚由2018年講到而家都仲未speak up，好擔心😔

究竟香港獨立先，定係我庚speak up先😣

隔離post絲打話屎盤post過cty上story
應該係Cty又冇咩表示之後搞到咁

屎盤：「唇膏hi到牙嘅look係新beauty trrrrrrrend 」

咁同佢哋有路有咩關係

期間限定好友

睇個樣都似鳩噏啦
痴線西86已經吹緊佢地有野
到而家都仲未有證據

佢哋應該係打排球識嘅啫

仲有 睇片 屎盤上身好瘦 下身好似成日掛住坐唔做運動 大大舊咁 有個健身教練男朋友都咁懶？

哇貼到咁埋嘅

好核突 咁闊仲著白色偏緊身褲
仲咁有自信個下先好野

Push

屎盤個陣發哂姣post哂合照上story都r唔到fd子
牛油果就蒙哂面咁

屎盤自信心受挫

其實佢揸返淺色少少 正常少少嘅色 我唔會留言到佢個嘴有幾柒囉而家即係自暴其短

留意

果個伍仔自己都係狗公黎㗎屌

我想問係出自佢邊條片？

我可唔可以擺上痴線西ig

生日vlog

個厹連老泥人都啱btw佢係咁話人地同屎盤係私怨 咁佢咁幫屎盤我都可以話佢地有私情

打返source就得

佢係咪唔知你會擺上連登

我全部都有打返

應該唔知

乜鳩乜柒都kol

Key Opinion Leader，關鍵意見領袖

Kol 就賣衫

佢係咪想r fd啊

岩岩收工！thanks絲打
同我繼續推到佢消失KOL界！

sorry絲打hi錯負評
繼續推

買佢衫同袋既人係on9
但都唔代表佢依個行為係啱
特別利用自己小小嘅名氣去呃錢
頭兩個post既野 句句真話
呃人 講大話 抄襲 態度衰 着完啲衫拎去退 影相阻街
屎盤 你答我邊樣你冇做過

又絕左啲嘅 想澄清其實都唔使咁 咁反而太狠

推！唔夠多dislike呀
要比佢知道有幾多人係憎屎盤

Youtube界表哥SPOON唔認抄襲挑戰網民齊來找不同！

唔知老泥之前做過d咩可以稍移玉步去呢度睇睇
我由上年追擊到你依家㗎喇老泥
點解你仲未收皮

繼續加油 唔好停
勤力啲推post
等佢唔好以為冷處理就得

原來一月佢已經話要speak up

呢條佢自以為好cute既片出晒事將啲身材缺點暴露晒

利申 唔係幫住d妹豬

但你情我願前提係大家都掌握一定程度既背景同資訊
屎盤而家係刻意mark up個原價/直情打唔記得wo仲要賣完再加俾人踢爆先解釋番個死人價係點黎

仲有, 謊稱用過「兩次」都唔算係假資訊? 有一方刻意隱瞞欺騙邊撚度係你情我願

Spoon Chan 屎盤 陳庚佑 牙庚真實身高係咁㗎
你呢個一定係假庚

成隻高達咁

好乸柒對腳都米五

人地染咩色又關個屎盤事
八婆就係多事

關佢咩事呀
覺得自己走係潮流尖端咩
我覺得佢個 signature filter悶啲囉
佢似啲染到五顏六色頭既賓賓咋
我一定會直接屌柒佢 以為自己係邊個？

屌 咁仆街

得罪講句 佢嗰陣個7彩頭真係好唔掂
好似擺咗隻鸚鵡喺頭頂咁

幾時先speak up🙂

用得廣角鏡多自己都呃埋

笑左

真係唔係懶係特別就好睇 佢完全carry唔到

推到天琦女朋友見到放係ig

樓主copy上個po架

呢條友好多年前睇過 原來佢仲係YouTube生存緊

佢個七彩頭咪又係抄人地連啲波波同裙都一樣

點解佢會無啦啦dm你嘅

點解屎盤可以染到成隻鸚鵡咁

第一張圖好似sex edu個amiee
有冇人知我講邊個

因為我留過言

借問聲 tina除左放pr比既產品上carousell賣 個人有冇佢咁閪

想知

Tina都唔係咩好嘢 可以Google睇睇之前借elaine啲袋係咁影 仲有好多

原來係咁

我記得我上一次睇佢已經係小學

佢擺明抄Tina又想扮特別d點知7咗

Don’t make stupid people famous la

點解連登無笑喊emoji

繼續推

果個spoon 笑死

推到佢收皮

哇屌西到仆街死八婆黎架喎三五識七問人染乜色 關佢撚事咩
五顏綠色要好睇個人carry到先得架好似你咁染完柒姑碌咁以為好型好威
同埋人地可能返緊工點染到好似佢咁五顏綠色啊佢以為個個都似佢不務正業啊

真係好似賓妹同埋著到咁佢又好意思拍片架喎

笑死 「果個spoon」

講到自己幾鍾意幾唔捨得 但只着過一次...
又唔係咩保值牌子 至少都半價起步啦on99

北居貝?

知 棚牙似其他都冇忽似

留返成個九月投票
每日做任務Twitter Reddit Youtube
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
聲援上庭手足
留喺屋企喇仆街

我回來了！

入去比個Dislike就得

屎盤幾時出現啊

見到佢ig有條cm話屎盤好慘，話香港人見紅就踩
佢呃人錢呃穿著次數歧視新界人 mark up原價 買件新仲平過佢d老泥衫
話我地見紅就踩 excuse me？
所以話中意spoon嗰d真係抵比人呃
（好彩冇人like呢條cm 但踩佢的就有好多like 仲有好多有慧眼的妹妹）

你不如問下佢又長頭髮/短頭髮咁普通呀
摌青啦

可能個個係佢分身
得用紅依個原因去解釋自己比人插
唔識反省自己唔緊要
我地自己搵pr

2.29 定 3.01

liz 黑警家屬

lm

光頭最特別
支持牙庚光頭！做最特別既kol！

我都想知

呢張想點

呢隻老泥匙羹都幾痴線 竟然瀨因為工作關係所以啲衫著一兩次only
擺明係購物狂同零襯衫能力先會咁買法Kate Middleton係皇妃呀都成日舊衫新著啦

你抄天拿蝗個彩虹頭真係好獨特牙

冇睇過佢YouTube d片
原來身型咁核突
果4張圖主題係咪印傭姐姐ootd?

假㗎
一定係你地亂p
我庚化妝好勁㗎
會由有眼白變無眼白
哩個唔係佢！

香港獨立

乜而家賣二手衫仲好搵過全新

匙羹掛住喊 唔記得撳負評

Ding好撚樣衰 再加上公屋妹陣cheap味

證據確鑿

好似係301

比喱張嚇親

Attention seeker 唔洗理

嘩 原來真係樣嘅問題

Yes 下條片唔好理佢

我庚：我係唔收皮啊你地吹牙？

大家唔好俾佢停

偽黃狗家屬三鳩蛆 都推到9個post
Spoon chan冇理由少過佢呀？！

呢件垃圾幾時收皮

幾時收皮spoon姐

一定推到你收皮

好耐之前？

唔好沉呀 要俾多啲人知呢個臭閪呃錢

Speak up未

對腳又肥又短 笑死人

P牌好似冇用但係照pu sh

佢啲衫係for自己去希臘影靚靚相過平凡既生日架

睇之前第1同2個post
就算之前追擊KOL 啲負評都冇咁少
睇黎屎盤已經叫晒所有親朋戚友去負評

條撚樣都幾仆街 見邊個比人屌就懶係有獨特見解咁分析
收皮啦 咁耐啲 viewers 都咁細

屌你食緊飯

依家都一日一個

三鳩姐係咪收左皮

收皮啦屎盤

仲死攬住個Am730專欄

<--------呢個

唔係掛 有冇車cam cap出黎 應該好大回響

好撚柒
有冇cam片

笑撚死 之前唔係一齊影相同兩pair couple 去迪士尼架咩

無同一席上

真架 咁撚搞笑

張席都係限定

收皮啦佢好心。。。
冇人睇你㗎啦 死撚開啦

LMAO

佢唔戴口罩行街添啊！

香港01

無恥則無敵

佢男朋友係wow fitness 做wo

推撚到佢冇得翻身
唔好話我黑心啦屎盤
你做得出就預咗有今日
早啲出嚟大大方方講聲sorry咪唔使搞到咁
係都要死撐深潛

仲有嗰啲數字氣球

成功推上報

希望乞兒庚真係可以收皮永遠消失啦

恭喜晒

Spoon出售的衣物剛好在網店正值特價，客觀而言Spoon並沒有「呃錢」成份，但聲稱的「原價」與事實不乎，則有失實誤導之嫌。

網民總合證據後在連登討論區極力討伐Spoon，更質疑她有否觸犯「商品說明條例」。一眾網民不甘或有「無知少女」被騙，用了不合理的價錢買入Spoon的二手衣物及手袋，因此以各種不善意的花名稱呼Spoon；有網民更激動得粗口連篇，希望可以合力整合Spoon的「黑歷史」，以求將她「逐出」KOL界，更將Spoon的「惡行」整合後在Instagram轉發到數個有與Spoon合作的品牌。

寫喱篇嘢條友西撚到

上報了

最好呢啲垃圾kol文化可以消失
成班人賺咁多錢
當正自己係偶像咁瘋狂show貴衫貴袋
轉個頭用幾次又有下一個袋
成班未入世嘅妹妹盲目崇拜
要靚 要呃like唔等於浮誇同浪費

我成日好想知無咗ig佢哋係咪真係會死

邊撚到減價呀明明就係原價
垃圾01可唔可以收皮

屎盤ig following 上升緊
但又唔Po story 又唔出Post
想等大家淡忘件事先蒲頭？

除咗拍手都唔知做咩好

仲下條片

想喺fb search下仲有無人講佢發現蝦乾都係佢ex bff
果然一擔擔

都幾年前 係我叔叔新睇到話我知
果陣未裝車cam
Tina好似仲係同緊屎盤係姊妹唔知有無記錯

呢單野爆岀黎重好笑

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

點解可以差咁遠

又係期間限定好友

大家追擊佢記得要Report埋佢ig

係咪想spin去網絡欺凌呀又

仲有太興旗下錦麗
撞過屎盤同佢條仔

Jade同sue兩個活係平行時空咁
無論係上年6月 定到依家 照聚餐
驚唔驚會報係啲囡身上

相比下Liz初頭又買口罩返香港派
又會講下新聞算係咁

港豬就港豬 扮咩唔post得文宣

Jade 同sue唔係平衡時空 係藍！
詳情痴線西有講

出咁多post澄清
又話唔係同一席
應該真係無嘢

塊面開始漸變色落去p到仲高過高達

push

擺到明啦
01記者陳小昭hello

唔洗講都睇得出
食大陸水點會岀聲

每日report 呀！

推！

兩個都咁假又幾啱傾

睇到都覺得討厭
做咁多野都係為左”ig”
慶祝生日走去租件晚禮服唔係為ig為乜
仲有佢賣嗰堆所謂二手衫
幾千蚊買嚟著兩著就pat埋一二邊
呢個唔係能力嘅問題
更有錢嘅人都可以著一件衫著無限次
只有嗰啲自卑要同人比較嘅人先要用呢啲野包裝自己

求link

但係佢LA vlog有評論過612班狗太過份 有係片show過自己翻hk會支持黃店 有叫人去投票 咁點計？ 唔係話d咩只係理性討論下

仲有Emi Wong

仲有真係有能力唔需要去賣二手野套現
咪扮環保啦
係嘅就送曬啲衫去派街坊不過都唔知有無人要

Jade藍到仆街 完全活係平衡時空

冇個識⋯⋯

下次加埋呢個係第一個留言啦 企圖造成交通意外

另外 港女至愛的 % 係藍店

mk ding直情撈埋傳銷酵素同美白丸而家仲會有人信酵素

網紅行業都要收皮
不學無術 靠經營ig乞食 無才藝嘅垃圾
憑咩做kol
啲公司賣廣告應該正正經經搵個藝人
唔係畀呢班垃圾影兩張相上ig 轉頭拎出去賣

呢個dingding好撚有自信架 覺得自己公屋妹榮升私樓妹 份人西口西面 佢好似唔記得自己係租緊最撚細最撚平既低層單位 仍然一陣cheap味

有跟開Emi做Hiit 佢藍嫁咩？

撚樣Ding完租約好還返個單位比人啦 搬返公屋住啦 唔好拉低住戶質素完全格格不入 公屋岩佢多啲

呢個真，不過好難先推倒成個行業

有無人未做
幫幫手

無啦無啦真係無啦，得返幾粒鐘啦

點解咁都開到3

因為藝人太貴
Kol價低可以做量

幫推

yes 同埋有玩小紅書
btw 覺得佢啲HIIT無咩用
Rebecca Louise嗰啲有料好多

但佢地都係垃圾，藝人只不過好呢班人少少冇咁垃圾

唯一出路

偷料祝你中肺炎

之前做左而家入去推先

依家武漢肺炎經濟大攬炒
啲high end luxury brand完全仆直
黎緊分分鐘班pr都失業
更何況啲youtuber
睇下班「kol」過唔過到呢關囉

點評論？
唔想view佢

推 屎盆收得皮

啱啱上屎盤ig食花生
點知見到有條女話
「只要有人唔鐘意你 做乜都有錯」
仲話香港人見紅就踩

好撚On9 屎盤擺到明呃你哋呢啲「fans」
有人出嚟幫你平反
你仲懶係心水清咁講呢啲柒嘢
所以話唔係所有人都值得可憐

因為佢未收皮

done

佢根本無朋友，對人咁撚閪緊係啦

屌，用左不推文，推!!!!

其實佢係咪真係有臭狐？

哇 咁撚肉酸既 睇到時真係嚇親
利申 無睇過佢d片

屎盤

衰啲講句
抵比人呃錢

就快開4

幾時出黎牙

唔好諗住冷處理

我地會追擊到你收皮為止

哈

係街見過佢一次 勁矮
唔小心代入咗佢ig p圖個身高 以為佢勁高
望多兩眼都喺到啤啤啤
買得名牌要虛榮感又要賣返出去

佢話睇到d新聞好難過由凌晨開始睇live同新聞見到狗用橡膠之後見到有d狗因為同僚使用武力/暴力而歡呼 話唔信成個警隊都充斥住呢d人但係話見到有好多獅係執行任務期間滲透咗唔恰當嘅個人情緒 佢真係無法尊重呢d人同行為

推，呢條友咁食屎，作狀都算，仲要呃人錢，有冇良心呀用過又臭嘅二手野當高檔野

大家記住check

只不過佢好似見人講人話
可以睇返痴線西

佢老竇老母都係華僑 點解講到自己係混血兒咁
個樣似賓賓啫 唔好真係以為自己係Mix

第幾個po？

點解佢個嘴合唔埋嘅！ 比起佢對豆豉眼（表哥眼）我更加憎佢個嘴 一睇就知係八婆嘴 喵嘴喵舌個type 果然係相由心生

又未到勁矮 都有160-163咁上下嘅
我覺得155以下先可以叫勁矮
利 我都見過

Diu 條腿咁粗⋯⋯ 真心嚇親

好似要刻意合埋先可以收埋晒啲牙

佢右腳小腿位藍色塊板
彎到

屎盤真係好無品 成個大劣人咁
就算係⋯香港女仔影相阻到人都會講句「sorry 你行先啦」

Checked

人地當正自己明星
你有機會撞到佢影相應該feeeeel blessssed

留名等睇屎盤隔左排又扮無野
繼續出post呃飲呃食
收檔啦做作精

屎盤第三晚失眠？

八十幾
唔記得
或者google

叻

牛生有無呵返

記者朋友我係死廢J

屎盤同牛生終於俾咗負皮

朋友

okok thx

忍唔住打多次係度
邊條垃圾再話佢買個價冇折 同我用下個腦去諗

屎盤 不如我教下你
例如我買左部電腦5xxx
但部電腦嘅牌子不斷出新款
上官網睇原來宜家2500就會買到部新
但部電腦九成新冇壞過我又真係好想賣出去
咁依個時候會點呀？
咪就係將個價調低到比官網個價更低囉！
唔係你憑咩要人買你二手野呀
話哂都u grad點會數都唔識計㗎
智障乞衣老泥淫西庚

記者朋友
麻煩用埋哩張圖
因為佢成日話自己似啊sa (有眼耳口鼻）

真係未見過一個狙擊post可以第三個post仲咁多正評

精彩

係
佢係有幾黑人憎

佢隻眼真係細撚到睇唔到
好好笑

佢真係覺得自己好紅 高高在上
所以咪串柒人地個頭色好norrrmal 囉

佢男朋友有份投資cwb某party room. Spoon成日上去坐

應該唔係
有2個負評

比著我比佢串7 一定speak佢老母up

屌Unfollow佢
謝推介

難怪要賣野套現

有冇名
想幫佢宣傳下

對眼細到似深海魚

屎盤咪諗住冷處理 上年狙擊你到宜家 繼續鬥長命

開名

唔好俾佢停

屌 我記得佢仲懶係為咗香港發生嘅事唔開心

仲要食藍店打卡宣傳 有冇良心呀

膚色最黃

黃到黑

我都見過 記得佢好似有話過自己有168？ 見到真人時好驚訝 牛生都係175左右only btw佢真係好濃烈香水味

係呀就係呢張圖！
真係講大話講到呃埋自己呀佢

我164-165咁上下
佢應該矮我少少所以我估佢160-163
就真係無168嘅

太濃味會公鼻頭暈 我如果經過佢身邊可能會嘔
我有次噴濃左d 成日心緒不寧 頭勁暈作嘔咁 以為自己有左嚇撚死

係呀 我已經行快啲都仲離遠就聞到佢啲香水味 又唔係香喎
又係著嗰對gucci鞋

Cwb英光大廈C字開頭 google search下

寶榮b豬
護屎手

美！

丁！

屎盤賣名牌袋仲要冇盒冇塵袋冇單嫁！有買名牌袋都知 就算唔係Hermes chanel 最低限度都會keep…單同塵袋 以防自己有一日會賣袋[size=5]

[size=5]你個人又冇誠信 連身高都要作假 憑咩令人覺得個袋係真野 最低限度都應該比埋張單證咗啦

護屎手笑死

想你！

我唔會keep單
但塵袋一定有

推推推

笑死

我覺得佢咁樣澄清好令女朋友安心欣賞佢呢一樣嘢

繼續推 推到屎盤仆街
咁多KOL最撚憎佢 最扮野作狀

瞓前再推

瞓前一推

咁你長知識啦，手袋牌子都唔識，小心做水魚

點撚解佢啲相成日整到橙橙黄黄 飽和度極高

係佢嘅signature橘子filter

😳😳😳😳😳😳😳😳😳😳😳😳😳😳

用埋果個字眼 條仔都幾勢利眼 男人老狗dm人去解釋 咩無同一席上心計到 有次係街見到佢 真人成個阿叔咁殘 無啦啦望左我幾眼應該想放電 定唔知覺得自己好紅 佢條女仲要係隔離 個樣反而幾正常

佢話用lightroom執 到底係用filter定lr自己執

上左熱門

佢真係好愛佢女朋友嫁 only one ~

Agree

推 一早就unfollow左佢
聽佢講野就辛苦

厹都信？

仲要玩app屎識女女

瞓前輕輕一推

個cty都唔係好野 成日扮好愛個女朋友 其實就狗公有玩tinder(我朋友見過)有事就講唔關我事 怕被人累 係咁澄清普通朋友 大佬唔好咁噁心 知你好專一我地誤會你拉 only one 嘛

我地就係要咁樣

呢個我都有見過喎 但係佢有之前story開個po話唔係佢黎係比人偷相 不過我無cap低

唔識佢佢有咩咁厹呀 more more

狗公啲野我相信遲早一定會有人爆料
俾佢扮多一陣
但果個屎盤真係好慘 仲未搵到朋友撐佢

呢啲通常玩交友app俾人踢爆咗就話唔係我嚟

通常咁高調曬幸福 好易分手

死啦 助手牛生去左食I.T.?

但佢哋都一齊咗幾年

以前追擊kol 啲post負評都唔會好似佢咁少
上回個post得8個
笑到我仆街

你信唔信一個咁有心機既男仔係俾人偷相玩tinder

人地專用filter黎

所以其實點解佢咁黑人憎 真係有樣睇

其實汁完啲相又唔覺會靚左 認真

有人叫我POST上黎
未fc唔知幾成真（不過我覺得係都唔出奇）

然後佢話佢post左呢段野就比屎盤block左

屎盤個block list應該就快長過個followers list

連Home Sweet Home嗰location都喺抄嘅

牛生都似被屎盤食住

O my god 牛生幾好人喎睇落 衰比條女唔抵 到而加都係唔撚明其實好多人都知牛生係邊個 youtube 都要遮樣

佢條所謂q&a片
都睇得出屎盤對牛生都唔係好好啦
牛生講嘢嗰陣佢喺度玩電話

仲有咁中意r人上位 好心啦 人地story都無岀過

四樓？

下面啲妹妹仔重話好sweet乜乜77 我屌 牛生可憐呀

痴撚線
以阿庚呢啲質素 有人對佢咁好佢都執到啦（認真mode）

又唔係無錢 又唔係啲乜 大家都知市道差唔係唔比賣二手野 不過唔洗咁柒囉下次

推到你仆街

屎盤你仆街死la

條女帽事既

衣食住行全部洗條仔錢？係真都幾癲

忍埋今次就得 我地要一生一世山盟海誓

佢呢d咪同狗審手足一撚樣咯！
一白一黑，阿哥黑時佢就白，咁所以佢就係好人？
仲有呢條女唔止一次做過呢d世界女既野咖啦

好撚仆街添喇
仲要成撚日拎舊牛油果遮撚住條仔個樣
真係錢就有得出 樣就冇得出呀陰公

冇follow開佢但都覺得佢真係好柒

kol介點會有朋友
好多都係一個借一個，唔係點誇介搵錢，公司一樣咪扮下好姐妹咯 表表姐有肥婆mia

Jade認真呢

睇到呢個留言笑死
邊個敢拿屎上身

男人都咁就肉酸 有事鐘無艶 無事夏迎春

做得呢d通常都bitch咖啦，bitch唔一定用在女度既
睇下每兩三個月就走一單半單kol互插既花生出黎

狙擊阿庚一個post嘅正評都多過以往狙擊咁多kol嘅post加埋
咁對阿庚嚟講算唔算係一個成⋯⋯ achievement?

其實佢係咪想講glowy 但係打咗glory ?
點解吓吓打英文都錯

屌笑死

佢全盛時期一個月都搵起碼廿萬有多
咁都要所有洗費牛生比哂

阿庚好黃！
賣廣告都不忘提一下glory to Hong Kong!

look sponsor n次卡扮大牌請食飯聽過未

Liz好
公關好d真係可以呃到下人

點解叫蝦乾嘅

因為佢好乾

公開網絡上的好仔形象: 愛女友 講疫情光復香港打飛機
目的:轉移視線 我無偷食

私下dm網友的bad boy 形象: 果個spoon我唔熟 唔係同一席上
目的: 唔好係連登再講我形象要緊

點知被人post佐對話 柒佐

咩黎 想知

Tag埋tina真係最好笑

個陣打工既餐廳出sponsor俾堆大種乞衣上黎食野做下廣告咁 唔知邊個諗，做死我地 咁好多kol黎幾次就出幾次po，但佢就係時限內用到盡，基乎每星期都見到佢同一大班上黎，唔知以為開party，最後出得一個story，老闆好嬲所以blk9左佢

如果啲名牌袋真係牛生送嘅話
屎盤依家放出去真係無本生利
仲要放咁貴 好仆街

又話好憎警察
又話黑警死全家
點解突然又俾哂機會隻狗妹

講真佢亦無好準確咁表示過自己到底藍定黃
而且佢講親哩d都只係蜻蜓點水咁講下
仲有佢係d片唔敢講武漢肺炎，不斷用新冠肺炎嚟講
係武漢肺炎呀DLLM，真同路人唔會咁講囉
世界女，想2邊都討好

珍珍都冇佢咁乞人憎
起碼carry得起佢個personal image
屎盤勁唔討好 又核突
次次見到佢啲腳趾都想嘔

但唔知點解我覺得個DM似係個男嘅女朋友拎黎覆多過真係條仔覆啲用詞語氣應該係女人先會咁mean

利申定唔識條仔 係因為喱個post先知咩人

原來咁撚寒酸架 ig唔係做到好威威好撚風光架咩 呢啲女ig就扮到好撚風光生活豐足 實際好撚窮好撚寒酸不愧係公屋妹呀 DingDing

人地搬出公屋好耐啦 一個人住成日得閒無事就影自己個屋企又成日煮野食打飛機自己唔係煮公屋啦

珍珍都可以和解嘅時候
證明屎盤真係幾咁乞人憎

所以話做人有pr就乜都呃到人，真人明明藍撚到黑，出條片講下返送中就黃？？？講完又食食食玩玩玩，都可以唔覺佢就係扮黃兩頭蛇既港豬

嗰男仔咁做都幾無風度
有少少落井下石feel

唔窮就唔會到宜家都要賣假藥呃妹妹仔啦
公司又無左，d客要得罪既都得罪哂，講n次好好好好用都無用啦

佢個酵素搵日本fc過，無見過無出過，甚至日本公司係邊個都唔知佢自己一個搬出黎住有時叫其他kol上黎做客笑死我之前同父母住又唔見佢咁

租緊一期一房低層 姐係最平既單位囉

搵日本fd fc過^

都要威嫁嘛假假地都係KOL

Cty同條女真係好好笑成日扮恩愛，我唔信cty同屎盤無野cty之前打j片咁正

有一次去搵frd 咁啱係大堂撞到佢塞撚住係門口阻住人拍卡入平台 企係到唔知做乜撚

邊到有對話

片定老母

屌唔好問我拎 睇完想搵返 搵唔到已經 希望有人會分享返

人地kol黎，想你認得佢不過唔討論佢太多啦
傾返屎盤

屌唔留底
你話你有佢地扑野片都得啦

我都睇過 有個絲打po上嚟比人ban左

貼link啦

冇呀 上成人台問

成人台邊會睇小朋友打飛機

搞錯 咁重要既嘢竟然冇Save

記得睇過成人台angelica條扑野片 跟住有人回覆貼埋cty打飛機 睇吓搵唔搵得返先

唔明點解林奕匡老婆會同班所謂kol frd
雖然佢好樣衰
但話哂都加拿大回流返黎又有d學識咁
點會同班老泥妹frd

睇完佢條j 唔想留

啱啱揾過 連條女個條都del左

有睇過條片
條女:我而家好淫呀

想問屌緊佢個個係咪就係cty
利申唔係好識d 00後Kol

係我係狗仔我而家好淫好似唔係 係ex

係佢嚟咩

又真係有圖

推到有4

[member][member]

其實個老泥妹都唔係好紅 咁都開到(3)

好撚柒憎emi Wong 勁撚煩膠 成撚日post佢個樣衰老公出嚟

睇到好撚衝擊聽到佢叫：主人～

仲有執胳肋底毛

唔講武漢肺炎係因為會俾人黃標 同埋人地叫人投票會幫襯黃店 咁點解唔可以係淺黃？
黑警死全家 咁之前喊曬口話由佢死嘅中大手足呢
相信每個人都揀唔到自己出身咩家庭
唔係叫你一定支持 但係唔需要係唔係都話偽黃嘅

其實點知係邊個姐呢條片好似好耐啦喎

講liz返痴線西啦

我又唔認同喎
pkj好撚扮嘢又玩抖陰
又話要quarantine at home但轉個撚頭就落街拍抖陰

根本兩舊都係屎

真 係有料既就同埋屋企人一齊搬啦 日日講到同呀媽關係有幾好 咪又係dum低佢地自己住私樓 除非佢拍緊拖同人同居要私人空間 咁都可以理解 但佢好似仲係單身

可唔可以唔好拎中大手足同佢比
中大手足係同我地共過生死
條狗妹真係無做過d乜 咁都好吹奏

其實我都認同
但喺痴線西講實比人屌
雖然佢冇表明啫
係咪代表佢有做嘅野就係假係扮
與其屌鳩佢，點解唔接受多一個算係黃嘅人

唔好意思 拎中大手足去比較係因為佢係比較出名
亦暫時未諗到其他例子
我亦都無吹奏佢 只係唔希望係咪都標籤偽黃咁解

其實我都覺得佢未去到要追擊
但佢講嘢模棱兩可 同埋佢啲煩膠語氣
已經唔撚想睇佢啲片 出嚟出去咪有daily vlog
唔計黃藍 唔知點解佢好黑我憎

叫到劏雞咁

佢個樣
又MEAN又八婆
教人做運動自己D動作都未做得好

拍緊拖呀

因為佢哋係同一穆人

起身又推

有無cty打j片back up?

輕輕一push

牛油果乜都比晒錢 咁屎盤應該好多錢剩喎 要搞到賣二手衫搵fans笨？ 連去旅行都牛油果比晒 有咩錢要洗？ 冇新衫著好大件事？

好耐之前已經討論過 與其屌為香港岀過少少力嘅人(就算公關技倆都係)
Jade同Sue 兩個戇鳩老母
6月到抗疫都係咁飲飲食食啊 屌

佢地太多大陸人followers？

隻腳短撚到咁 話自己168

不如話自己17幾 之後p短左隻腳

推到佢仆街死

男人老狗打字未撚進化咁款
好難頂

Tinder 可以match到cty

Dm /email d PR叫佢地唔好再sponser佢先

跌出熱門

我要推返止熱門

屎盤收皮

牛生好慘
屎盤明明無使自己錢但都仲要賣衫

賣完啲錢都唔知會唔會分返比牛生
牛生高級兵only

推上熱門

廿萬一個月淨袋 啲錢洗晒去邊

鍾意用有動物測試化妝品既屎盤終於可以實現夢想做動物保育員

屎盤仲要咁多限定男性好友除左仔都係仔 個個都上過屎盤story（無遮樣）

相反牛生

課左咁多金都唔可以出樣牛生真心慘

我諗屎盤都有啲係自己買既牛生做pt應該都唔會搵得太多？

健身教練昆人買堂先有佣收 唔知佢點養得起屎盤

做男人做咁到 鄧佢慘
好心飛左條屎盤啦 貪佢D乜 又唔係靚

牛生係高級兵
屎盤覺得自己咁巴閉
梗係要搵個有錢又靚仔既老公
所以咪連公開都廢時囉

貪佢個紅嘴同表哥眼好似阿sa

好普通既普通朋友都得閒覆人留言，咁佢一日都幾忙喎

昆人情侶都幾襯

其實係咪條仔自己唔想出樣

話一開頭係因為牙庚個樣先中意佢架牛生眼光獨到 希望同庚庚一生一世唔好比佢再出黎害人

仲要係原價計 唔係佢既入手價 而且著過一次都唔知真定假

條仔不知幾想出樣啦一開始就係咁po ig又tag屎盤 但比屎盤remove晒啲tag又被逼private

終於明點解覺得牛生7仲要同佢一齊 原來係金主

散過啦 覺得佢哋因為ig所以繼續一齊

睇得出牛生勁冧佢 好死心塌地個種
反而屎盤就

都幾sure係佢本人俾人踢爆潛撚咗水
同佢ig啲回覆一樣 有咩事就推自己係黃出嚟先
cty你條底褲好撚黃呀

睇嚟好多人憎佢 可以開到3
距離第二個大佬b不遠已

屎盤幾時speak up
定又諗住深潛一排再出黎扮無事發生

有fd識牛生 都有聽過吓屎盤咁樣
好撚慘

哇屌 腳好粗

憎到佢癲 快啲收皮

睇對話就feel到屎盤對牛生好冷淡
正常女仔同住男朋友點都會撒嬌掛
反而牛生用晒emojis都得黎咁嘅回應
成隻兵咁

咁牛生心水好清 剩返既係唔捨得 唯有等屎盤改啦

推 屎盆做既惡行唔可以就咁算 要追擊到佢永不翻身
你洗你條仔錢呢d私事都睇得岀你份人仆街 茶如飯後討論下呢d抵你死
但你呃follower錢就唔可以就咁算囉
著過幾次又拎埋個袋去旅行當人傻仔咁揾人笨
亂mark原價明明有件衫冇折都係2百幾你mark到原價4百幾貴一倍？呃人錢仲要柒到俾人發現
話俾你知啦屎盆你今次真係收得皮 呃人呃到上報 唔好以為可以冷處理為所欲為呀
食藍店仲要post岀黎宣傳 你話你抵唔抵死丫

條仔好似單戀咁

牛：I love you so much
屎：thanks

唔覺佢地真心sweet
似牛生單方面好愛任勞任怨
私底下屎盤應該對佢呼呼喝喝

點樣問得出要用佢啲錢

仲要比屎盤咁樣up上story
佢條仔都幾無面

我諗係有人追屎盤開始 就充闊佬 又請食飯 又自動買野比錢 搞到屎盤唔識拎銀包出黎 而屎盤都認為我地關係唔係建立係金錢上

認同 覺得佢都唔係啲咩好人
佢嘅dm同story好假

Rebecca Louise D video 有用
Emi? Nah
Fake ass bitch

好on9呀牛生
好似單機咁
睇怕屎盤就算成日用電話都唔會覆牛生whatsapp
全部得一兩隻字

睇嚟條仔都想痴屎盤 但依家大難臨頭 就走先再落井下石一下都幾賤下

係咪養成一個風氣黃就大曬 黃就衰嘢都係合理

無係同一張席度

腸仔

單機拍拖

好似溝緊條唔鐘意自己既女咁 真可悲

屎盤ig followers仲係136k冇！跌！過！
快d叫朋友unfollow佢啦！

個個係cty 任勞任怨冇得出樣既高級兵先係牛生

陳凱琳都係
屋企有錢 自己又係港姐 老公又係公眾人物
其實佢大把野可以做啦
但就走去同雪姨做生意

人地做得好 吹咩點同屎盤

冇follow過⋯⋯

牛生對屎盤黎講應該係一種工具
難得揾到個傻佬咁愛自己
又可以借黎影相做下couple goal
又可以用黎拍片等多d人討論佢
依家仲比人爆埋比錢佢用
牛生如果你睇到既話好想同你講
揾過個真係愛你既女仔啦 You deserve better

嘩屌 佢一定係比人偷相玩tinder喇 有無match過既人出黎講下

笑咗

係 我上面係指緊個個即刻割嘅cty

喱兩日勁多人follow佢

其實呢啲post係幫緊佢更多人因為咁而認識佢

Iphone6 ?幾耐世紀

我都覺得係 好似FB效應 可能對泥盤印象差 但認識佢嘅人越來越多

liz狗女 世界女

wow

Dirty Team 護士：最辛苦唔係工時長、冇得番屋企、唔夠裝備，係要對住一班當自己皇帝既病人

Sorry借一借個位黎 支持醫護

快d上翻熱門

推啊

有冇巴絲可以po埋屎盤以前抄人果啲相

仲要上面張野食圖係from屎盆story
自己整完野食唔話比男友知要牛生睇屎盆story 先知

佢好似有出片定出po講過話係佢啊哥係黑警 有話因為咁而家庭唔和睦
利申：唔係幫口 純粹記得睇過d咁野

返痴線西啦，呢到屎盤主場呀

無錯粒屎應該諗緊點拆彈

當覆兵咁覆

好撚樣衰

話說佢老公ig 冇po過佢咁濟

火車頭youtuber channel有拍下老公 兩個相處都幾好

我覺得rikko世界女黎 正常唔會對人衰個啲 點解屎盤都可以同人絕交

因為屎盤衰到貼地 聖人都會發火

因為佢既世界得自己一個
其他人都係襯托

佢真係有舖癮塞住條馬路阻街
仲要自我感覺良好 要吸引哂人啲目光
屌你老母 唔好影衰香港人好冇

所以我完全唔明點解要賣衫賣袋
可能最近先開始用自己錢仲要洗大左

咁多人都坐馬路忘我咁影相

佢地絕左交咩？

係喎你突破盲點

咪係 三家姐都俾我哋狙到要不停買followers

原來屎盤同rikko絕咗交?

人地全部babesss都係期間限定 冇一個係long lasting嘅 係咪因為絕交就唔知 不過佢有事就冇人幫口囉

唔好意思，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

可能騎牛搵馬
就咁睇牛油果先生應該係真心對佢好好，同愛佢
但牛唔飲水 點襟得牛頭低， 牛生願意 無計

睇返對上一次一齊出街原來已經聖誕

More

腿張開

收到direct 牙庚抄到撞哂色點搞⋯⋯

冇人想入隻臭閪

抄到咁

有興趣既絲打可以問下幾錢
非打手 間野係之前有人分享過係黃店同賣真野

幫佢影嗰個係咪想推佢去死明知會俾人屌都影

有冇唸過係佢推影嗰個去死

嗰個咪牛生

痴線抄到咁明顯

屎盤心諗：我唔係抄 係人地inspire我

佢啲皮膚本身好撚黑好黃架wo
P到咁離譜

屎盤實話係而家興咁影 我唔係抄

喺佢ig留左勁大段留言 比佢del撚左block埋
你咪繼續囉屎盤 睇你block得幾多個

咁黑仲著到成粒橙咁

我兩個ig都比佢block左
好小氣

唔驚啦 用十層filter較返白佢囉 黑人變白人

我都係不過我仲有屌你老母啦屎盤 惡撚過柒婆淨係識block人

我得閒手痕就開多幾個ig問候下佢

全部留言都有一個負皮，係咪你呀屎盤 係就負皮下我呢個留言啦

後面個啊叔已經西撚曬面

其實真係好唔明抄黎做乜東東又唔係抄得特別

未試過有kol憎佢憎到我會特登開ac狙擊 屌你屎盤真係好撚柒黑人憎 無恥厚面皮虛偽心機撚白鴿眼真係所有八婆嘅特質佢都有齊

唔抄人佢冇野可以撈

垃圾屎盆又想深潛幾日扮冇事發生呀

食屎啦去
今舖痴線西追擊你到天腳底啊臭閪
憎左你幾年仲比你越lo越掂
今次仲唔仆街死

呢個post有五個負皮
其中一個係主角臭系
然後係臭系個助手
仲有個三條撚樣係邊呀

屌 心聲啊絲打
真係憎佢憎到一個點係一見倒條臭八婆就會好燥底

上面heidi靚咁多既

有冇人現實識佢可以出黎講下？

牛生，cty同佢條女

仲有啊牛生

仲有2條撚樣喺邊到啊生

唔會啦 Cty已割席

秒割 仲要係大大力一刀切果隻

人哋同果個spoon唔係同一席上

Heidi 都唔係好好多 臭閪綠茶婊

我想講之前有人留言話佢
內容好似係話件衫太暴露定點
我淨係like咗個留言咋 佢都block鳩我
屎盤你真係好撚小器 無咁大個胸襟就咪撚出嚟撈啦
抵你𠵱加人見人憎
出街記得戴高啲個口罩 比人認得你隻乞兒
實仇視你

仲夠膽死話人網絡欺凌佢真係想煎佢兩巴 你好地地撚有人得閒屈你咩 我就當屌你啲老泥係欺凌 抄襲mark up二手野價錢老作使用次數呃9 followers全部都有證有據 邊樣係欺凌你啊咁都仲夠膽活喺kol界 佢真係kol界小強

Spoonspoon
係咪喺屋企mon住post谷住度氣好嬲但又好想開手機玩你最鐘意既i豬啊係咪好想po story 發姣啊
我仲等緊你個SPEAK UP啊老泥姨姨

連like comment都要block屎盤都幾忙下

每天關心我庚speak up狀況

8/4: 未speak up

污糟過老鼠啊要又柒又唔比人話得 咁你死翻去耕田啦臭閪 宜家講緊係呃人啊 告佢都仲得啊 當正自己明星咁撚樣又唔西比人話得 別把自己看得哪麼高好嗎

之前yaki又係

佢ig block左嘅人個list可能多過佢啲followers

阿spoon你最好成世唔好up ig同YouTube 你一上水我即刻狙擊啊睇你潛到幾耐

Like comment 又blk 做左啲咩心虛

諗起呢張相

姐係住邊？

yaki 同spoon一樣係老泥 兩個同樣都係個嘴合唔埋

好似話係海之戀

唔係想幫佢 但呢個好似係一個外國influencer叫Tezza整嘅challenge 唔算係抄 佢抄pkj個啲仲恐怖

美

好想知佢個blocked list

會唔會有前朋友pkj同天拿蝗呢

唔出奇 小氣鬼

都話人地啲fd子係期間限定疫情問題4月冇得課金
冇人會講啦

真係好愛

有冇ching可以補link之前有po整合過我搵唔返

牛生

佢對眼成粒豆咁 條眼線又粗 戴咗口罩都認到

小氣鬼黎

Youtube界表哥SPOON唔認抄襲挑戰網民齊來找不同！

每次睇佢啲相都覺得佢啲五官好怪
特別佢雙眼

不能同意更多

好似表哥咁細唔知搭uber要幾錢

眼細鼻扁 個鼻好撚塌鼻頭又闊 成個豬系咁

會follow豬扒既人係咩心態俾人呃都抵死

speak up未呀，等咗成年啦

拎走個emoji啦屌講咁耐都冇人放原圖

+1

睇片仲過癮但係唔識放

Sitty grad既屎盤比人攞黎同中二未畢業呃ki相提並論
有句說話叫使 腹有詩書氣自華
不過呢句說話用唔到係屎盤身上啦 佢無論讀幾多書都只係同呃ki呢個不學無術 靠偷呃拐騙同樣都係所謂kol界既甲由

Spoon負皮 你好嗎臭系

屎盤 你啲閨密好姊妹去曬邊

叫佢箍牙啦 齙牙妹黎

睇到都鄧啊庚尷尬

岩岩google又真係有

求片

呢條友有冇米5
又黑又醜 咁都做到kol 狗也不diu

秒射
可能因為太快 所以要搵個醜女 廢事咁快出

有冇人知Spoon點解同牛生對上個男朋友分手
係咪又係洗晒人地啲錢

Speak up 未

片呢

一月講到依家

屎盤中學已經開始做乞兒r鳩啲同學師妹買佢啲二手野^^

more

放工睇下up唔up到

各位知唔知今晚有咩事發生？

整合哂有嘢再加
屎盤你一日唔出嚟我哋都會繼續追擊你

屌 真係好賤

好仆街， ‘long’對砵仔糕落人哋個胸上邊

屌 佢個眼神有聲:「我要出位 我最靚 我最大波 你地全部收皮 我係大美女」

明明勁平胸

係ig見到有人爆cty料
我唔知cty同果個Spoon 屎盤 Spoon Chan 陳庚佑有過咩關係
但係一比人講就係咁spin到去話係黃係手足
又話發夢見過 我真係條友唔知咩居心
出軌呢單野黎講 係道德問題
唔係一再強調自己既政治立場就大哂
錯左就係錯左

佢之前post過自己個朋友上連登

真係無人有興趣知你d夢境同有無發過夢
都成十個月 係咪仲未知道有d咩係一定要講同一定唔可以講？
如果上面mention果個user真係cty
咁就真係戇鳩 因為佢上連登自爆
如果唔係cty 提出佢有發夢既就係篤灰 係仆街
出到去個個蒙哂面你話見過周柏豪都得㗎啦
醒少少啦屌

幫自己口都算
貼自己個fd借刀係咩事
究竟屎盤多朋友啲定cty多朋友啲呢

個cty成日po自己條女又話乜only one
班人就即刻信哂佢係清白
又話乜好sweet，應該無出軌
d妹豬真係易呃
唔通同屎盤有野又大大聲話你知咩
無風不起浪
無做過點會無啦啦有人拉埋屎盤同佢講
Btw 都要等個位絲打出返嚟講先知咩事

放心啦 cty個連登account唔係咩我係乜乜乜果個 我好撚肯定

男人老狗講野啲tone成個八婆咁有事係黎就反轉豬肚唔認人唔知佢乜水都覺得呢條友人品好差

再狙擊

Push到佢地仆街

你又知

專呃妹豬錢
之前佢同個柒頭女朋友一齊開ig shop，全部賣淘寶野（唔知而家仲係咪度）講真話即刻就被早洩仔同扑野要做狗仔嘅女朋友block咗

屎盤肯上水未

我又回來了！

狗妹都真係幾成功
個個都支持佢
黑警死全家

大家記住check

九月投票啊

LM

屎盤等緊你

摩擦力

無人推

唔使比較
兩舊都係屎

推！！

呃妹妹仔好仆街
等我地班痴線西收佢皮

佢係成堆呃錢群組黎架喎
btw有聲啊屌

當人傻㗎咩
冇嘢都會影張咁嘅相，咁有嘢嗰時仲得了

屎盤：yeah！block完pkj同tina就唔會俾佢地見到我日日抄佢地著衫lu！

牙庚應該咸𠹌梗未作到故仔住

應該用緊牛生俾嘅現金抹緊眼淚

屌見到佢同Jenniferfafa個張相就燥
個兩隻門牙做乜柒係咪唔撚識合埋個口

辛苦了絲打
我願意一直推po推到個大種乞衣陳庚佑收皮訓街食屎眾叛親離為止

做男人做到佢咁撚垃圾
Cty你都係返去自拍打飛機片算啦
黃黃黃 你啲精就真係黃啦

講咗咁耐
有片未

屎盤 等緊你SPEAK UP啊！！

係時候開個post講佢喇
香港專一男笑能死人
條女又7到鄉下落黎咁
Fashion過spoon

究竟邊個話佢靚㗎屌

勁似哨牙珍

佢條專一有事走佬男朋友
點解屌得落

其實哩條女同cty係咩人
點解會紅我睇唔明
2個都好樣衰

我都用緊ip6

係咪力不從心個條女

香港outlet有香港專門店又肯定係真野
個袋咁平 無謂要買個懷疑

純粹唔建議係ig shop買

屎盤真係累人不淺
Cty成功被拖累

頭先係佢定唔知佢個friend sd嚟

喂聽講呢個係東華學生 係啲gay佬同學po wor利申:東華人

自爆

係

背影你咪丁lol

乜唔係有心冇力咩

差啲以為巴打你係c t y

記得咁清楚

完全睇唔出咁
利申唔係批評佢地啲
但點解可以流出咁多片

Sor
記錯

條仔唔暗中玩割席無人會屌佢心機 個下黑人憎令人想屌

我係佢收皮先

完全唔明條女點解會紅得起 好7

想知more

有紅到咩唔係屎盤都未見過佢 唔撚柒

屎盤幾時speak up

佢條女好撚閪
有次經過對佢對望咗 個gur勁唔gur勁閪面

閪你靚過佢 唔抵得

想情侶檔一齊搵錢買下廣告 個樣都唔該正常先 醜到咁想做KOL 倒底i.t係咪無model

感正常人都靚過佢

呢個真

朋友要用假ac
慘慘

2018年又未係運動時期喎

有冇人解釋下佢紅係邊？真心好樣衰

樣

話時話條女讀dgs，但係連大學都冇讀到

Cty越想甩身甩得咁乾淨
越係無形中推自己入火坑

傾傾吓覺得真係佢個friend

問吓佢有冇嘢爆先

你收皮啦
p牌真係p牌 改左個名以為冇人知呀？

呢班毒瘤全部可以收皮，班妹豬當佢哋神咁拜，扭曲哂啲價值觀

麼牙

其實重有好多

返黎推

真係勁樣衰

認真 我覺得佢仲柒過spoon好多

但已經搵唔返條片

名校生掛
都唔知點解會有咁多人follow

spoon

真係底死 做多佐

我都覺 所以有無野見仁見智

呢條女個樣一定係below average

喂！屎盤唔好潛水啦！
好掛住你啲做作story
順便speak up 埋抄人嗰件事
我實信你㗎

倒底做ing乜 諗起條仔裸照同條女條片
唔該以後咪再post情侶相 見到都反胃樣衰到
成日係ig推薦見到
再見到就開個專post比你地紅遍連登

Cty ig following 9成都係仔
係咪另外開ac J女

喂唔好咁大聲啦一陣又嗌交喇

個cty 男人老狗講野成個女人咁 句句都幾廿個emoji仲要自己讚自己 叫自己小妹好嘔心

表面功夫 好仔形象愛女友呀

Emi wong 個d真係做極都無效
Chloe ting 有用過佢

唔好啊我係狗仔嚟㗎
我依家好淫

屎盤連累朋友

朋友？人地話唔係同一個蓆啊

P 埋條女一齊上位

屌

Check下會員編號都知係你改左名
得喇gay佬

緊係收咗藍絲皮先

我好似睇過條片

佢仲易p過屎盤
隻眼本身就咁撚細

朋友？乜嘢朋友
人哋話同嗰個屎盤唔熟呀

屎盤今晚又要失眠？

佢讀dgs都係因為打波咋嘛
好似留過級 唔知係一年定兩年

毫無違和感

嘩原來靠運動入嘅，仲要留班唔怪得唔覺得佢有dgs陣“除“

好撚樣衰豆豉眼

傻仔上當唔會停

大家今日舉報咗屎盤未？

又上熱門 真係抬舉左屎盆

舉報埋個cty

EMI Wong 係垃圾

狙擊翻屎盆先

屎盤主場

真係好癲 開到3

喂屎盤我屌你老母

推到你收皮

屎盤本人？

又入嚟推一推先

好明顯係啦
收皮啦叫佢屌你老母屎poon

條友咩事 又中又英
咁似屎盤講嘢嘅

屎盤有冇朋友幫下你澄清
定還是你冇朋友

最近變埋暴發户

Push push sin la

點解咁多巴打都憎佢
以為淨係絲打先會唔like呢D臭雞

PUSH

睇完條片之後 見親佢個樣都有聲 啊我係狗仔我而家好淫

咁佢講大話話自己用過兩次d袋點解釋？唔解釋係因為解釋唔到

你push但㩒左不推文

呢到係屎盤主場 追擊佢先

邊有 出入都係逼地鐵巴士姐

係咪Rikko Lee

因為唔是靚女

之前係九龍塘見過佢真人 真人都幾黑又矮
同埋啲打扮好怪
唔明點解佢ig張張相都係白

Hi spoon Chan 用咁多時間mon post逐個comment負皮辛苦哂

屎盤依兩日無得玩i豬 一定好嬲

屎盤speak up

似啦
屎盤屌你老母

邊度有片

過去同佢say hi先

留名聽日開到(4)

MORE

more乜鬼呀 呃人錢仲唔夠衰咩希望屎盤今次真係收得皮 咪撚曱甴咁打唔死

屎盆喺屋企宜食唔安坐唔落

因為冇得玩佢最撚鐘意既i豬啊

唔知rikko同屎盤反左面 以為佢地好熟tim

有冇人信佢係主動搵wowwellness/有比錢做？

Pr睇撚住啦搵屎盤宣傳嘅產品一概黑名單
屌你老母啦呃妹妹仔錢呃得咁開心

火車頭姐姐應該忙緊唱少女的祈禱

Sor㩒慣咗 補返

屎盤你唔係好鍾意po story嘅咩

哇屌
表哥？？

屎盤表示 冇左i豬我仲點生存啊

係啊 想唱俾你聽

呢個post各位尊敬既絲打
請大家好似記住721 831咁記撚住呢條臭西八婆 當佢係淋鄭老母咁追擊到天腳底
唔好比佢停
繼續report

乞衣黎！

仲要好似對藍店咁抵制佢之後推廣嘅所有產品永不錄用
聽唔聽到啊咁多位pr

屌我都係好撚有陰影
多口問係咪真係佢黎
我見個樣起哂格

用小紅書打殘體字

唔突登cap淨係上面第11幅圖已經有閪茶

笑撚死
直程好似聽到佢把聲咁

邊個咁得閒我覆完即刻有負皮

波又冇又唔靚女
男仔都好憎作狀撚既

我懷疑係屎盤及其生果
我都係 留咗咁多個cm都係留完勁快就有負皮

屎盤逐個回覆負皮辛苦你啦

似足佢story 咁
淨係著重講個價錢 完全冇提過講大話呃人用咗兩次

冇得發姣chok聲打喊露好冇lifestyle lorrrr

唔好侮辱佐表哥 呢件鄉下妹黎
對情侶仲開埋ig shop 買柒頭衫

屌 又係乜野穿搭風
係咪覺得自己好靚女好識襯衫

體諒下啦 屎盤冇得玩IG好慘
先咁多時間mon post

哇。。另類到成條腰無左，平板身材既缺點出哂黎

D衫真心7 着到無腰又矮
如果你係cty 你揀邊個

點解要叫自己男朋友做牛油果先生啊 點解要侮辱牛油果啊 有冇考慮過世界上千千萬萬粒牛油果嘅感受啊

就係著得勁奇怪...

笑能死我 仲有成億枝匙羹既感受

我咁撚專一 但全部都要 狗仔式屌條女當屌梗女神

屎盤要買名牌㗎喎
梗係搵個唔識襯衫嘅屌住先
計成本梗係我係狗仔平啲

牛生冇錯㗎係屎盤對佢仆街咋

唔quote太多圖樓上下次記得加慎入

有冇諗過大眾以後一見到牛油果就諗起你男朋友對一隻生果黎講會做成幾大傷害？銷售額斷崖式下降係咪你負責？可唔可以比少少良心？

之前有個post話 有人認得佢對腳有墨 肯定係佢嚟

咁我覺得匙羹嘔心啲次次食飯都會用到佢
以後真係用叉食飯算

屎盤得6個”朋友”幫佢負皮個post

香港匙羹銷售額迅速下降

未見過有kol比人追擊到3都咁多正評

繼續

屌你老母好柒啊

100%
後面加lol
中英夾雜 偽abc英語
KHENG CHAN追緊post既話 唔好咁明顯啦

講番清楚先 牛生我唔係針對你啊 係針對屎盤男朋友依個身份 你就話自願啫 我雪櫃嗰粒喊住同我講佢有苦說不清

真係好撚柒啊 今次嬲到唔記得扮第二個人之前都仲識打下5p字扮有人dm

好撚肥囉

你嗰粒叫你快啲食撚咗佢
佢唔想再留喺度

笑到豬叫左平你地咁講以後見到牛油果同匙羹都有陰影

485個正皮

I AM NOT HER FAN OR ANYTHING
好記得咁多kol入面基本上得佢一個會叫followers做'fans' 露曬馬腳啦

呢個真 KOL fans乜春？你以為自己係明星？我睇咁多youtuber大部份都係叫讀者做「朋友仔」
好似係

香港有outlet 有絲打話5千尾至6千頭
冇需要幫襯代購

救命，有聲，一撚定係屎盤

認真 唔講唔覺 而家入哂腦 硬係凝住用羹食牛油果會想嘔

I’m not her fan or anything
I AM SPOON CHAN

屎盤我係你就捐返落你個印尼華僑老母個閪窿到唔再出黎柒喇！
你啲面皮仲厚過你啲腳皮

一路都係熱門

救命 唔想食牛油果喇

你準備開4

今次齋post 1 2 link好冇

隻腳粗撚到

開埋專一男cty唔識果個spoon 特輯

唔好post埋3 精華黎 有裸照睇

我都覺得應該係佢
又有「lol」
又打錯哂d中文字「個官網」>>>>「嗰官網」
又fan
其他creator都係叫緊「觀眾/朋友/viewers」㗎咋

我一早開咗
過40頁就貼link

唔該哂絲打
記得貼埋SPOON 為自己反擊段野
真係柒到仆街

屎盤終於有一次冇串錯字/寫錯字

呀盤無得玩IG又無錢交租 點算

整合哂今個post精華

呢個好笑係咪以為無出過post就無人知改咗名

乞衣無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(4)

新post

推爆呢個先

咁快又4幾日無見屎盤係ig上水係咪覺得好辛苦呢

之前成日叫春話自己有恐男症

追擊屎盆

人地咁多日冇得用ig會唔會抑鬱嫁

我庚係連登巴絲最憎錫嘅全無死角美女嚟
又似阿sa又盛
大家要對佢好啲

推爆佢先

推到仆街

好掛住屎盆幾時蒲頭?

Hello spoon
I’m forky

真係一日一個
屎盤收皮

痴線西話屎盤出一個post有8皮
之前搵咁多都唔識理財下 仲要洗牛生啲錢
而家仲要賣舊野呃妹妹 你快啲收皮啦

喂屎盤好心你啦幾廿歲人仲呃鳩人
屌你老母啊，咪撚多人唔識先得㗎戇鳩仔

我同你講啦得罪網民你仆街冚家剷

仲話自己係KOL，你食屎啦

喂總之係網絡界消失冇錢㗎啦喎驚唔驚呀傻閪

屌你老母spoon Chan